［又賴］8個裁判和阿根廷對着幹

美斯爭執紅牌被逐 阿根廷挫智利奪季軍

美斯於季軍戰只踢了36分鐘，就因為和加利美度爭執而被罰出場，但事實上當時美斯並無任何過火場動作，只是默默地受到對手用頭、用心口不斷頂撞。不過球證竟然拔出2紅，將2人齊齊趕出場。

史卡朗尼表示：「始終不明白美斯為何領紅。其實我們應該踢決賽，但取得季軍是我們唯一可做的事。我們是一個團隊，任何一位成員受到不公對待，整隊也會受到傷害，今日美斯受害，就讓我們非常不滿。」

提到VAR，史卡朗尼表示：「我們的敵人不只是對手，還有總共8個人的裁判團隊。從實際表現所見，裁判們根本不知道何謂VAR。」

Good morning sir

sir 返工咁得閒上連登?

好心啦，贏咗就贏咗，輸咗就輸咗。
贏撚咗場波話人哋黑哨。
算撚數啦季軍戰

下年咪到我哋阿根廷主辦國囉，嘈乜撚嘢呀

我都唔明兩個互頂 兩個失曬控
紅牌有乜問題 又唔係淨係比一個

我作為球王美斯忠實fans都覺得大家應該要冷靜落嚟睇清楚成件事
大家都有唔啱大家都罰紅牌好合理

鳩sir

想同你互頂